陳曉華暗撻Ian秘密築愛巢

前港姐冠軍陳曉華（Hera）與「舞」功了得的狄以達分手後，感情一直未有着落，不過鍾情「舞男」的她最近成功破Dry，暗撻同是舞技派的男團MIRROR成員陳卓賢（Ian），打得火熱的他們還秘密築愛巢！日前男方鬼祟接載Hera往撐枱腳，連名下愛車亦交給她任揸，出錢又出力，冧得女方頻頻選購家具布置愛巢！

25歲的Hera入行以來緋聞不多，自前年與狄以達分手後，早前有指她主動出擊，黐實新劇《異搜店》拍檔、朱晨麗緋聞男友何廣沛，更不時相約撐枱腳，可惜神女有心，襄王無夢。不過，她轉頭已有新目標，雖然看似大纜都扯唔埋，但情迷「舞男」的她，原來近月撻着與狄以達同樣能歌善舞的27歲Ian！為免戀情曝光，他們出入極為小心，據悉一直與家人居於佐敦的Hera為了與男友朝夕相對，最近秘密在荃灣築愛巢！

前後腳入店撐枱腳

日前下午6時許，穿黑衣、戴口罩的Hera離開佐敦寓所，她保持警覺，左顧右盼一番才極速步往後街，並登上泊在一旁的灰黑色座駕，原來Ian早已在此等待。2人驅車直駛深水埗，沿途亦相當小心，不停兜圈，抵達後Hera先落車往附近食肆等位，期間不時撳電話，引來途人目光時即避忌得低頭擰歪面，Ian則繼續留在車內講電話，泊車後才與女方前後腳入店，並揀選較隱蔽的位置撐枱腳。

揸男友座駕掃家電

事隔數日，一直為愛巢張羅的Hera又出動，當日她駕駛男友的座駕先返回佐敦「娘家」接愛犬外出扮靚，之後折返交給家人照顧，再前往愛巢附近的百貨公司選購電器及家品。在台慶夜抽中38萬大獎的她甚為疏爽，見她「大小通殺」，揀完雪櫃又揀大電視，而踎低揀電飯煲時頻頻撳電話，似乎是問Ian意見，之後再買了不少家品及電熱水煲就匆匆往付款。收穫豐富的她步往停車場取車時，引來男店員狂（目及），她即一臉尷尬，趕往取車直返愛巢。

本報聯絡上Hera，對於與Ian拍拖，男方更把座駕交給她任揸，她未有否認戀情，只說：「大家認識嘅，工作以外嘅事唔回應喇。我會努力工作，希望大家見到我進步。」

陳曉華對「舞男」零舍有Feel，戀上Ian。

Ian

2人拍拖相當謹慎，Hera先行落車，Ian隔一陣先會合女友。

Hera外出掃家電，買返愛巢準備同居生活。

甘心為Ian做煮飯婆的Hera，踎地揀電飯煲。

陳曉華手長頸長腳長
係對波唔長。

閪恥 閪恥有閪屌

條女又柒 條仔又on9 登對

其實兩個台究竟點識？

點解佢首正式開始改詞版周圍都有人識
成個連登都咁唱

因為男排女將係咁播

飄飄然地屌

專撻暗星

床上認識

hera床上一定好狂野